我好驚你出事....

男朋友啱先同我講佢好似發燒...
雖然我仲未知係咪真係發燒
但我真係驚你出事

快啲見佢最後一面

未爆呢個肺炎之前佢已經病緊...
我怕我同佢一齊病
但我只係驚害埋身邊嘅人

佢啱啱話佢有低燒

唔知係咪自己係咁諗住
我覺得我都會出事
準備去警局報案